試過玩激流時最癲做過乜？

我先

一黎就打大佬

邊到搵 定係真你樓主你影

用前列腺剎停架艇

wow! old news is so 唔識串

呢個係激流咩